真情流露！占士米拿爆粗寸曼聯去「打J」

利物浦正式舉起球會史上首個英超冠軍獎盃，全球「紅軍」當然High到爆燈，就喺球會嘅慶祝儀式入面，利物浦老臣子占士米拿就真情流露，公然對住攝影鏡頭爆粗羞辱死敵曼聯！

「紅軍」贏車路士後舉行連串慶祝派對，唔少球員都舉機拍攝呢個歷史性時刻，不過英國傳媒就發現，喺韋拿杜姆所嘅IG直播入面，占士米拿竟挑釁曼聯。當時韋拿杜姆化身記者問：「你已經有3個英超冠軍？(米拿隨曼城贏過2次英超)」占士米拿就回應：「Yeah！不過每一次(奪冠)都唔同，我之前只係得藍色絲帶(曼城顏色)，今次係我第1次想要紅色絲帶，以前紅色絲帶都係畀曼聯.......Fxxking Wxxxx手淫者)！」

韋拿杜姆聽到後即刻爆笑，並且示意占士米拿佢做緊直播，不過占士米拿同其他隊友就繼續沉醉喺快樂之中，韋拿杜姆最後就以一句「Who Cares」作結。

Who cares

十年河東 十年河西

好多曼迷同我一樣根本唔會承認今季英超

Fucking wanker

[考古]原來11年前蓋清同波亞會用自己意志屌反利

米拿

踢哂三大對家

維拉留到班 下年可以倒戈4隊

曾幾何時，紐卡素都係主要競爭對手

差維拉

反獌大將軍

列斯聯 曼城 利物浦

獌三大死敵佢都踢過，無一個比佢憎獌

米拿天生就係反曼先鋒

反獌元帥

反曼大將軍

佢細個係列斯迷，好撚憎曼

列斯聯死忠 好正常

做鴕鳥無用嘅
話利記永遠無英超
只有趁未完季前死絕
咁班曼迷嘅永遠先係永遠呀

米拿講嘢又中又英

你都可以唔承認你係現實中係個失敗者

科拿